smt88蚊2mb無限快定自由鳥4g快

如題

其實兩間都係smt但我會揀2m

點解

因為一個係4.5g一個係4g

肯定4g快阿兩個都用smt網